[懷舊][經典][英文私服]夢之歷險 VGN 歐美私服 經驗20倍 金錢5倍

首先網址:

同港服/STEAM既比較

掉落率自訂既意思除金錢外普通打怪出既野全部3/5倍

Q&A
Q:人流多唔多？會唔會冇人玩？
A:基本上同STEAM差唔多人數，但係因為係歐美服關係，去到夜晚8,9點佢地先會係岩岩下午，所以朝早其實唔多人

Q:玩家等級平均高唔高？會唔會個個都封曬頂冇人幫手打？
A:其實個伺服器都係上年5月先出，以我公會為例最多都係80~90呢個範圍。除左STEAM版都幾多人玩既AOT (PVP場)之外，死地／RAID之類都有唔少人。

Q:20倍經驗即係幾多？升lv難唔難？
A:簡單黎講做完第一個主線ACT1已經差唔多70lv，當你解到ACT2打緊天毛果陣分分鐘已經可以拎到5轉。基本上可以一直跟住個主線升到88LV之後自力更生，唔洗好似steam版咁求人帶升。

Q:玩家用咩語言講野？會唔會睇唔明？
A:基本係英文，之外有西班牙文/德文/意大利文/法文公會。

Q:難唔難賺錢？定一定要課金先有勁裝？
A:物價比STEAM高少少，但係普通打怪掉落既錢已經高好多，之外RAID/活動野可以賣得更多，唔課金玩一個月都可以頂裝頂卡！

Q:會唔會冇活動？玩黎玩去都一樣？
A:VGN跟STEAM都幾貼，差唔多所有活動／版本更新都係同步，所以唔驚會悶。

VGN特點：

特別NPC

Equipment shop: 由45至85既raid裝／武器，以及各種屬性抗性既手套／鞋都可以好平買到，有一定機率可以買到高稀有度既裝，唔洗再係商店買貴裝

VGN shop: 各種強化物品出售，由天毛（衝裝必要）至防爆（正服點品）都可以好平買到，絕對係玩家最愛既商店

Mystery Box: 用game錢既抽箱，50萬一次，今期大獎係機械翼（賣緊4千萬左右）

新手禮包

可以拎到
Classic Bushi Costume Set (Permanent)<-時裝 少少能力加乘
Marco Pollo<-坐騎雞 係a1主線地區入面跑速極快
Wing of Return x99<- 回歸符
Amulet of Return x99<- 復歸符
Huge Recovery Potion x99<-大hp/mp水

以上內容原文係:

入面仲有寫更多特點

vgn私服絕對比其他私服好，一黎穩定（已經開緊3隻私服所以唔會好快汁），二黎講既係英文大家都睇得明，三黎仲有客服 有咩問題都可以連絡 仲好快回覆

最重要既係大家唔好係白頻打中文／用中文名

入鄉隨俗，唔好做蝗蟲，好好守禮儀

自推

Lm 考完final玩

每年一度
留名睇下先

目前16 lv
巴打有冇家族之類個d?

因為人太少暫時未有，得個discord

可以入住黎先

lm

留名，又可以回鍋啦

D技能bug點？

Magic White Tiger Box 值唔值錢

玩左4粒幾鐘 已經50lv

又黎 之前玩連登個私服玩到屌曬鬼，睇下依個玩唔玩得長

應該都係80M左右

私服都要課金?

可以無課玩到好勁 課金唔係必要

有冇族加人
岩岩開左角

咁有咩方法搵錢 連學技都唔夠錢

玩下先
已經多人過uk
用黎爽唔錯

第一次玩已經係台灣光之冒險年代
想問下係唔係一路跟主線就ok

呢一兩日會開，入DISCORD 開左同大家講

Instant combat, raid,天毛等

uk少人
us d華人團 ……

好 唔該

discord群已有1x個人
暫定聽日開家族

之前就係因為港服個經驗值太閪棄咗
考埋final 玩

想知私服大概物價水平係點
裝同點品可以係npc到買到既話
咁收一張全新光弓係幾錢左右

岩岩先玩未睇市價 ，不過一個防爆4.5M,港幣先1蚊鬆啲，起碼平過英服同以前港服

打半個鐘怪都有1M左右，如果唔追求沖高等的話基本上冇壓力

以前港服一個防爆都20蚊先攞命

巴打邊度睇防爆？
NPC賣緊裝防50萬, 卡防20萬。計番落港幣幾毫都唔知洗唔洗

BTW 家族已開 想入係discord講 我地有人會黎加你

年經
啱啱考完final係時候玩夢歷

Discord 有冇名/link

留名待玩

眼殘 搵到了

幫推

好似幾正
有冇巴打玩過opennos?

上年玩過，玩到130lv左右冇玩
而家都想玩返
唔知玩呢個定opennos好

Opennos玩到2xxLv 一出180lv裝就跟唔到 身邊朋友又陸續棄驚 之後都冇再玩了

升到咁上下就冇野好玩, 卡又齊, 得閒上去吹下水又off
後期想升lv又要排隊等場,
整整下冇動力再玩

玩到天使裝棄左，個ser唔太穩定，又無盾效玩

推

唔記得晒點玩 係唔係跟住主線做就得?

係

可以點搵錢?
岩岩15lv轉左職冇錢學技

跟住個主任做 打怪都有錢 打完d物件賣比npc都有錢

有冇人可以帶我做3轉任

多人玩嗎？

愈夜愈多人
始終時差問題

有冇人要Point initialisation potion同Ragnar's key?

留名等入族

你係族問機會大啲

好多人隻Game

呢隻game原來唔洗打豆升精，打普通怪升得緊快

因為任務經入面比埋精靈經驗，如果你封左頂又冇任既話可能真係要爆豆（或者開細號練精

自己升轉卡會唔會平/易過拍賣買

睇運 冇運就買

望咗眼 好貴

執野執到2046
有冇得快執

同問
禁到Keyboard都爛

LM

邊度 可以買到水精

而家咩職勁？

弓手歷險是常識

不過打團劍都搶手，咒冇錢玩唔起

Pvp唔知

同問 高階商精係咪要課金

有冇族收人架

想當年 以前比錢人帶去死地開雙經
𣊬間由1lv升去50幾 真係好爽
唔知依加變成點了

Downloading...
有無巴打一齊玩？

想知點課金
同埋係計美金定歐元

美金

齊技齊效乜都有？

呢個網又話nosmall有得買新火精 定係要抽

抽

課咗金 50個箱先中兩隻

琴日開始玩,有冇人一齊?

無啦啦卡咗35時石
聽朝再試打過唔過到

咩寵勁？

所有職基本上用Fibi

有無全名

Fibi 咪係

有無得課錢 想收啲卡仔黎挽下

60蚊港紙就可以課張光弓+13玩，冇正服咁變態貴

買點同人對錢？

最快係咁，如果自己做買賣可以賺多20~40%

成班癲佬日日打

有無啲係比新手用 我無錢買

新手可騎住光狼先，打幾日團都有平夢古用

有錢d既就20kk幾夢古夢古
其他夢古就平d, 夠用過渡去92
勿買聖誕夢古（冇ex個隻）

寵物其實唔係必需品。新手最大難題應該係5轉任，用光原狼打5轉任任時空爆水同問人拎光弓buff其實都過到。5轉任打材料/怪物個d用返剋屬性既卡同食水就打到。

最大難題係三百萬

天毛好易出 打怪刷天毛打夠1set已經換到3kk
同埋定時入即戰執錢

無我份

有人話你出咗街

新手同上
一齊練？我總down緊

入discord留言等人加

打99條天毛都賣到三百萬啦，你做5轉任打個d怪跌既天毛夠你比三百萬

80up 即戰唔執野都十萬一場，每兩小時一場

因為我而家74lv 用緊廢裝 又無錢買寵 所以好難打

有冇巴打用Mac機玩
試過哂啲setting 一開game都係黑mon

好似有個 試下係discord問

有齊盾效？

留名

玩VGN最好係唔洗下下求人帶升。岩晒以前玩正服卡lv想體驗後期既我

都唔知幾多人幾十lv就係咁求人帶升
明明打晒act 1就八十幾

有主線？之前opennos 好快升爆 好快悶

放GAME錢
另放高等c28lv 弓ac, 80%光精，齊裝

另一隻ac 73lv戰，得暗戰+9同火戰+5，有精， 沖左裝70lv裝

有tg我

多唔多巴打玩緊?

超多

係咪一定要跟任務玩

同opennos有咩分別？

我覺得可以當係易升好多既正服但唔課返少少金一樣玩得好辛苦

好想要夢古 好Q

依家84lv咒 得火光水咒 主線去act2.2
諗住打7轉 無裝無勁卡唔夠打
應該打死地定繼續解主線 btw低死啲骨好少經

聽講係要打死地升到88lv
但我都係卡緊84

有無族收我
id : Unicorn

返左香港玩，好Q lag機,放技都慢半秒

上左85裝大力好多

Btw除左天毛仲有冇賺錢方法

有咩平民寵可以用? 多血頂怪

仲想問下同伴S卡點有?

另外有冇族有打死地?

聽講顏色夢古幾勁

Mage邊張sp最勁？ sp6? sp8?
另外上到9x lv係咪用92杖

點樣拎到？
而家仲用緊巨角羊

儲錢買 30m左右

要儲幾耐
btw 好耐未玩 ,玩返真係好正

我新手淨係打團賣箱 儲左幾日

沒團打

啲高手買箱衝trophy好有錢

夜啲先多人

玩左幾個鐘就2轉左

有冇人抽mystery box
今期有D咩抽?

大奬好似係darko

有冇人知幾點有死地

夜晚
8-9半
11- 12半
朝早
8-9半
11-12半
夜晚同朝早中間唔知

20:00-21:30
23:00-00:30
02:00-03:30
05:00-06:30
08:00-09:30
11:00-12:30
共6場

down緊，有冇人一齊玩~

到時你可以去一村中間既右上 果到全部都係HK族既人

有冇人可以比住d錢我洗洗技先
學錯晒技打唔到2轉

game入面個mystery box同商城果個係咪一樣?

唔同

岩岩down 有冇族收

去1村右邊
成班港族係戈到

點解nb無人賣解固 level fixed想解但無人賣

去bash買一個藍色既野就可以沖

我用左照fix 點用

已經裝左上身 但沖既時候照固 件野remaining times仲係3/3 唔識扣

成日都入5到1村

reinforce喎

用到了

有冇族一齊玩

C25裝點買最抵 買把r1/2再沖定係儲夠錢直接買

買把一億左右既用住先 冇錢唔好沖

其實把野點整 開箱定係合出黎

A6既raid團箱會開到 合出黎都得不過會仲貴

Act6.1啲怪都唔夠打 啲裝啲卡太廢

點樣top up

叫人帶
或者自己一隻隻打

點樣可以60蚊HKD就收到張+13卡返黎

搵人帶 依家95+20 用緊哼同顏色bushi
諗住試下自己打 俾怪瘋狂打死
究竟點先坦得住啲怪 用緊93lv r5+7甲,手/鞋各60火暗抗

要上到c28甲先夠頂？

甲要咩盾先勁 pve既話

overall defense
melee defence
Ranged defence
Magic defence
Resistances

咁杖呢

Btw 打act6 sp8定sp6勁 我諗應該就光屬著數啲 但啲鬼佬好似用海咒多

海咒控場

如果我想單刷 應該用翻sp8? Btw同伴sp要打9轉團？ 想要隻fiona控怪

我想問 有無盾效 同埋技能完整度係點?
我玩過好多私服都做唔到以上兩點

全部都有

點解咁多人玩弓手

Macbook玩唔玩到🤤

我用bootcamp玩
完全冇問題

同伴sp有得抽架咩

唔係9轉團抽咩

唔知
未打過

出技每下都delay 1,2秒
唔掂喎
試用過vpn都一樣咁delay

巴打你個網唔掂 應該係delay0.5-1秒先正常

有無家族收人 岩岩轉左劍士18lv
另外想問全新海戰幾錢左右?

4,5km左右啦
btw 雖然6.2就岀
但我覺得海戰唔抵玩

岩

6.2火屬多？ 我應該練隻7轉定9轉咒好
咒真係幾辛苦 無wk咁大力

兩張一齊+13囉

玩緊戰好撚慘 岩岩先搞完一套aw裝
有冇巴打放game錢 or 有冇tg gp

搵人打a6 賺錢仲好啦

得裝冇卡清唔到
pvp個個都海弓 on99

坦到就得，開speaker一定搵到
好過我弓手冇裝仲未solo到

同opennos相比
opennos賺錢易好多
掉寶率高 NPC物價又低
單機玩還算可以

呢隻VGN雖然熱鬧好多
但掉寶率低 錢少
防爆高低S竟然仲貴過opennos
本來諗住冇課金試下玩唔玩得耐
最終發現好難玩落去

花費相同時間玩
opennos可以夠衝10幾次裝/卡
vgn只係夠衝2-3次

咁易爆機你玩模擬器唔好？

私服整到同正服咁 不如玩正服好過

你玩過opennos未
一啲都唔易爆機

話opennos易爆機嘅人
真係得啖笑
opennos正正就係新手起手易為重點
後期走多元化難爆機路線

vgn就同玩正服冇分別
整到一樣起手咁耐一樣要課金 點解唔玩正服？

又撻着你條火？
你講緊嗰啲例子係咁我咪咁講
你講到你個opennos咁好你咪返去玩囉

練左9轉咒先，6.2係6.1之後既事
6.1係火暗屬
光打火150% 打暗200%
同埋去到92可以開始練分身
我就打maple wood吸兩隻分身到55再帶佢地死地到88
因act6開始冇buff會開始清唔到怪
最好至少有齊光咒光弓光戰火戰buff

聖戰+幾？

下，我無課金玩左兩星期就solo到A6
係咪你自己問題啊

下，我無課金玩左兩日就solo到A6
係咪你自己問題啊

新手除左弓之後唔好其他職
除左弓之外其他都係垃圾職上buff用
後期solo a6 弓最易
玩咒？由頭到尾都難升
打a6你想join?
Sor你唔係弓5轉你=垃圾，sp6控場？who care
打惡團？一個惡團剩係得一個3轉咒比你
但開團條友自己雙開is ok 姐係唔關你事
劍都好小小打團有5/2/4轉位比你
但好似無見過有咩劍solo a6
你要用ivan我無野好講
總知除左弓其他都係垃圾職
利申del左驚

一入到隻game見到9成人都係弓就知唔對路
垃圾game

隻game最頂引係你係族問玩乜好個個話個
個都勁
但9成人都係玩隻弓同你講玩咒玩弓幾勁
一講打a6,成班弓手單機收錢帶出面d人打
玩劍都好d
咒無人會理你

上面話咒廢既巴打冇玩過雪地八章？

90%弓
9%咒
1%劍

我玩到98+30喇
你自己睇d人簡咩職既數量再講啦
睇埋hk nos弓咒劍比例再講

唔係好明關比例咩事…
事實係雪地八章5,8轉咒玩晒
玩得勁既5轉咒打aw團一樣可以大力過光弓

你舉哂最勁出黎講實係架
我講最平民既選擇姐
你玩mage次次a6團話full，裝都未睇就話full
之後搵人打a6結果個個都solo再唔係就剩係要2轉劍
課完金實勁架，只係話普遍黎講根本唔會有人理你
個職係咁勁個個隻咒分身就唔會剩係拎黎放buff 啦
唔課金得既，天毛銀章咁打Lo

佢地有frd帶刷a6升 梗係識咁講啦
試下叫佢地由零開始單機玩 唔准玩弓 睇下仲有冇咁牙斬斬
a6都刷唔到啊 一個人玩手指啦你

我係自己一個用咒打到上c30
請問有咩問題

我記得有次去打天毛有人話我有C裝做咩去打天毛
大佬我打唔到A6又無人同我打有咩好打
鬼唔知你地打A6一個鍾有幾千萬仲未計帶人打果筆錢咩
但我都好多謝班族人,班族人都幫我升到C2X我先開始多同出面D人打
但solo A6呢D野係近幾排D弓手上哂裝開始自己solo收錢帶出面D人打
然後組人打又要分錢又唔係慳好多水又無得收錢帶人升,你比我都會咁做
我成個宗旨係勸班新手唔好玩非弓手既職,因為會覺得呢隻GAME好殘酷
咒=放BUFF機,劍=引怪
弓一個人做哂引怪清怪,開個垃圾分身放係屋到放BUFF仲使乜要你
A6都唔算殘酷,你SP6叫10次可能會有1次開到
A6團先係最殘酷,去親都full,因為D團長自己會有分身,劍就成堆人爭果4個位
之後D弓就爭果10個位
你同我講D咩5轉咒8轉咒PK有幾勁,你連錢都無你點勁
你無裝拎2張卡出去雪地比海弓秒咩
你要錢唔課就一定要靠FARM,問題FARM野根本無你份,咁你可以點玩
相等既錢我去整弓裝整弓卡,去farm下都可以回本,你玩非弓職你預左扔更多錢做一樣野
咁點解我唔一早去玩弓

老老實實 咒升到Aw30換完裝
都唔搞勁張9轉咒做輸出
仲係到望住個光咒位同海咒輔助位
會唔會無大志?
同Aw30打團話無火弓得1個有咩分別

你整勁張9轉卡有3種方法A. farm A6 B farm團 C farm天毛/銀章
你可以慢慢一個鍾妹幾百萬然後去整勁
根據我之前妹天毛妹左7個鍾6~700條,大約係3000萬
3000萬都只係1個光弓去打A6做到既野
呢個係無問題,只係話我用相等既時間金錢去玩第2個職,個效果會更好
如果你一開頭話我拎張信用卡出黎,咁上面全部係廢話
當你係一個平民玩家,你想farm卡既話,你係咒你只好慢慢妹第3個方法
因為前2個方法你無裝好難做到

不過我咁多REPLY目的都係一個,就係希望唔有人好似我咁
玩到最尾先發覺唔課金根本玩唔落去,因為你根本無人要,再唔係就要慢慢妹天毛/銀章

我就係想講唔課金根本玩唔落去
如果同opennos高峰時期相比 vgn根本輸晒
嗰兩條傻鳩就係咁死撐

打到上C30花咗幾多時間

由1lv計起上到C30花咗幾多時間？
玩咒之前有冇玩過其他職？
期間有冇人帶你升

最重要：有冇課金？

不定時打冇計到喎
不過點都長過其他人啦
邊有人會自己升
個個都搵人帶
個重點係唔會好似上面咁講到唔使打咁囉
弓的確係適合新玩家起手
但係唔代表其他職一無用處

正服玩過劍同術
算唔算？

答埋呢個
最重要：有冇課金？

不如咁樣講啦
你玩過咩online game唔課金都可以追到普通玩家（少課）個水平？
又唔知你計唔計用game錢收點啦
就算係用弓起手
當你無課啦
比你升到頂都係廢裝
因為你啲錢會被曬比人帶（好彩嘅族人帶你咪洗少啲）
仲有寵呀精呀卡呀呢堆
無課除咗好似上面咁講妹天毛根本做唔到野
而家街惡團都睇裝卡啦
你估係弓真係大晒？
我唔知你嗰邊opennos點好點好
我淨係知道呢度有盾效之餘
私服嚟講而家嘅進度已經算係比你冇咁快end game
而且課金呢家野從來都係用錢換時間
唔好講到冇課金先係清泉咁
利申：少課，因為課咗落其他驚到

唔係話我死撐
站喺online game嘅角度睇
一個比到你無課就輕鬆玩嘅遊戲係唔會有出路

opennos最快升都係要人帶升
但相對上單機賺錢多過vgn 防爆又平過vgn
起碼我玩戰起手 就睇到兩個服嘅差距

因為大多數玩家都願意課金
所以寧願玩正服/vgn

OpenNos 強水平 倍率高 輕鬆可以升Lv
連暗戰普攻打怪都可以輕鬆打
個個都可以輕鬆高Lv 個個加15卡
連石效都可以兩三倍
比你升完+15 100石 頂Lv
你又會唔會有成功感?

一個Online Game既意義 唔係隻Game既倍率有幾高 有幾易挽
而係升Lv同其他玩家交流,獲得想要物品既過程
用1分鐘搞到張+15卡 但個個都+15卡
同
用10個鐘同其他玩家打團賺錢搞到張+15卡 但10個玩家先有1張+15卡
雖然都係+15卡 但對自己既意義已經差好遠啦

唔係話OpenNos垃圾
只係兩個服既重點唔同
OpenNos單機暗戰普攻都可以食強水打哂全部怪
直接食強水打到頂Lv頂裝

而VGN需要同其他玩家交流合作 組隊一齊打團打任賺錢 雖然獲得物品既過程會較耐 但當你獲得既時候 你會覺得係值既

如果你只係想享受公廁既+15卡同+10裝 OpenNos無疑係更適合你
如果高倍率就代表個Server好 有冇諗過點解咁多人寧願退OpenNos 轉挽VGN同其他人刷裝刷錢?

係呢到同OpenNos模擬器Server比較係無意義

所以我咪話呢個差別會影響個遊戲進度
你物價越平咪多咗機會沖野
當你越易爆機咁咪越快棄得囉
物價並唔係唯一可以比較嘅地方

其實主要係光弓招蛇狼 蛇係屈機 狼都可以分身加但少d攻/塔卡
7轉弓先會最無恥7000上限盾 忍射 高爆發 真係玩撚曬
至於a6 都係vgn ser先開始玩 都係果句 有招神力乜水都清到
利申正服玩左6年 ac都賣過幾次 玩到aw岩岩出就冇玩
至於戰咁屎我諗都係副武冇增 傷真係差好遠
賺錢方面冇咖喇係光弓玩曬 有錢咪課小小做下收賣賺囉
大個仔喇唔好課個金都好似要左你條命咁

睇下值唔值得嘅啫
其他game上面我都洗咗幾皮

hi, bear

我只係覺得個平衡度好差姐
至於話有無錢課金,我諗我D console+埋D GAME應該都夠我課哂隻GAME D貴野既
都係話想輕鬆舒服玩唔好玩弓以外既職,除非你下下拎張信用卡出黎

以一個過來人身份
呢個私服玩劍 效率比起弓慢太多
難怪個個都玩弓
至於課金... 課金就一定勁
但性價比來講 都係弓最高
簡單講 好唔平衡

關個私服咩事
光弓有先天優勢已經唔係第一日嘅事
只可以話其他職係比有心人玩
玩到end game嘅話劍同咒仲勁過弓

想問下各位爸打
打A6係點賺錢
賣料賣抗？定係點？

55

每日淨係賺日任嗰4.2m 仲可以點賺錢

Btw r8沖裝特別貴？ 新手唔識野 買左枝r8杖 沖撚到破產

a6團

無裝無卡 啲人唔加我

私服黎講都係openos玩得爽d

唔明點解D人話弓最勁
9轉劍打怪都好快喎

咩日任有4百幾萬?

貨金可以賣咩換錢?

抽箱

抽箱好過 賣點比人？
新玩 想加快下進度

睇下果期抽緊咩 勁野既話最少都有100抽補底 通常會過億
更何況100抽通常中2、3件

依家好似雙開唔到?

Vpn有冇用 想少啲delay

pish下

好似有

Discord 有multi client 不過要搵返history

啲點數依家雞撚到

我啱啱玩返！有冇人一齊

我

知唔知課金買咩最賺錢

OpenNos唔洗貨啦刷一個鐘都有成億

儲錢買加錢帽同盾

新手
正ser轉過黎 想知有無族收（會少課）
隻驚仲多唔多人玩？

多外國人，每個夜晚ch1都一定爆

s2會變橙色

推
多d人入坑啦

好正 Down咗黎挽

升lv升太快冇得刷P石拎吉石德沙
想問邊度刷
玩左2日 2個ac60幾lv

好多英文 d王箱都唔知係咩王 個陣港服玩到5轉冇玩

有冇人可以教番我玩

其實咁樣算慢

快慢唔係重點喎

除左HKNOS仲有冇其他族係HK人?

新手一問
如果開頭想課金,有咩要買先?精靈的話係咪一定要有?
同埋如果想收卡/寵物去邊到會比較易搵?(寵物想搵隻夢古夢古)

任務方面
主線叫我拎15個 Vampie pellet比個NPC...但係唔知係邊到打...
水弓個S卡任務係咪要有一定程度既主線任先可以解?因為我打先哂3個36LV S卡時空任都搵唔到張2轉卡...

想問下依家仲有冇人有玩 可以一齊玩？

私服有無得玩新職業?

點解唔玩正服

因為正服閪囉仲問

不要入hknos
小圈子

純粹9up 我自己走族想唱衰佢地
我仆街

有冇人仲玩緊, 之前玩到5x lv 就棄咗

有冇人放game錢？

新玩 有無家族入得

建議你自己搵鬼佬族啦，比香港族nice好多

何以見得？

巴打有鬼佬族介紹?

冇，冇玩成個月，比人踢撚埋

你無玩成個月鬼佬都踢你啦
個族又唔係多位
唔介意嘅講埋game名睇下有冇人識你
有位嘅叫人add返你？

岩岩先開始act 2 但已經無錢買水

download緊

新手包d水咁快食曬？

有冇discord群 /香港家族 一個人好悶

巴打仲有玩緊? 我之前玩玩下冇玩, 呢家想玩翻 , 55lv

想問下
有冇方法將game入面個版面改返以前咁?
好唔慣依家呢個

仲有無巴打玩緊

今晚返去玩

有冇得玩新職武道家？

冇，迫人要自己做6，7轉住任

多唔多人玩 我入番港服好靜

夜晚會爆ser，但係個個都封晒頂，冇人會理新手，我都係on下打虎王團

咁都係玩港ser算

仲有無人有玩

有冇人玩緊?

有無人玩緊？ 加好友Alien0729

岩岩開始玩, 仲有冇人玩緊?

有

今日開始玩 仲有冇人玩緊
巴打們係咪有Discord

有冇得中文化?求教學

岩岩開始玩返 有無人有玩？

岩岩開始玩

打緊4轉同5轉卡
5轉時無抗打唔嬴

我都打5轉 一起？

玩唔玩到武道家

push

玩美服啦

強化沖野刷料如何
+15洗唔洗狂刷狂沖1個先有

想問有冇香港人家族？
可以點樣加入？

師兄你地幾多個人?
有冇HK 族? 想搵D志同道合

有無Dc

我可以點搵你呀？

Discord yeah#9617

想問有冇開家族？

巴打，我朋友話add唔到
有冇其他聯系手法

推，有冇其他巴打玩緊，想join

你放低tg?

有 可放低tg